東涌把打入一入黎

可以跟大隊係迴旋處行翻青馬
如果見到巴士可以拍門，睇下巴士比唔比你上

[18:25]有圖，東涌逃走路線：安全位置搭巴士or行路出欣澳/迪士尼

走到既盡快走
遠離青衣

自推

唔好落單

大量手足做緊行路撚
跟住一齊行實冇死
唔好落單

可以經愉景灣隧道入愉景灣。有船出中環半個鐘一班船。每架船坐都二百幾人，起碼可以走一啲人

幫推thx

推

‼️‼️下次再去旅行‼️‼️

上車：#東涌 (逸東)
落車：梅窩
時間：now
接載人數：3
備註：媽媽接，爸爸跟車，有女仔衫，文具收好
Tg: @dr_racoon
#backhome

上車：#東涌
落車：荃元屯天
時間：現在
接載人數：5
備註：
Tg: @docozjwj
#backhome

上車：#東涌任何位置
落車：荃灣
時間：now
接載人數：3位
備註：女副駕
Tg: @fatfatisfat

上車：#東涌 文東路
落車：屯天元
時間：now
接載人數：3
備註：有女副駕
Tg: @lalala824
#backhome

巴接仔女
時間: now
出發：東涌
目的地：屯元天，九龍
可載人數:：2-3
太太跟車
@Pp9116

上車地點: 東薈城
落車/可到地點: 屯元天
時間: now
可接人數：3人
聯絡方式: @fairlie700
備註：兩公婆，有水
#backhome

上車：#東涌任何位置
落車：any
時間：now
接載人數：3位
備註：女副駕, 不要文具
Tg: @DYT520

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈